林Cheng 連殺蟲藥都買唔到了 ..

【公告】
Siege一點絕蟑螂藥餌由美國北卡羅來納州的BASF Corporation所生產，近日得悉美國政府向香港個別人士作出制裁，禁止在美國企業向他們提供服務及產品，為免誤受牽連，作為香港代理商的本公司別無他法唯有遵從該禁令。對於痛失11位潛在客戶，本公司深感遺憾和憤慨。SORRY~ ❤️
註：美國BASF Corp.是BASF集團的全球最大分部
#可能將會失去更多潛在客戶
#陸續有來
#我哋買貨都係用美金㗎
#每年仲要去美國同廠開會
#唔好累我哋要俾人罰錢啦

不痛不癢, 預左攬住30000曱甴過世

一點絕夠晒威 一點絕的確好使

買唔到 D蟑螂藥
D蟑螂咪可以大量繁殖

香港警甴

佢咪係曱甴囉，買嚟自殺咩

秒

清除網絡垃圾

Report屎家軍fb ig yt

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

個pr好似幾黃

SORRY~❤️

禮賓府的物資
都由政府供應

尋日先用完

一點絕邊度有得買？黃色甲由藥要幫襯下

呢支真心work 幾年前買過用左一排已經無晒曱甴
林女士無得用 好可惜呢

一點絕好有用，真心推介

好似仲招聘緊

BTW~~要扮美國貨就要趁時候啦

前日咁啱訂咗3支
聽日送貨

wtsapp: 51149187

呢下真係畫龍點睛

雖然無咗11個潛在客戶
但係佢地依然係你地嘅產品使用對象

推 又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

呢支野香港邊到有得買
呢排屋企好多強

日日繁殖中
半年一堆

屋企養隻蜥蜴，搞點

Sorry~

一直好想知佢有冇得飲可樂

自殺用咩

香港代理商係叫樂時嘅滅蟲公司，除左一點絕，重有好多野買
例如殺鼠迷，滅蚊器

唉，如果佢哋打算食殺蟲藥自殺，你公司就失去咗十一個客了，可惜可惜

FB問

一點絕真心好撚好用
點完過兩日就一隻曱甴都見唔到

777:我不響往

屌

竟然我一個普通香港市民可以買黎用

SORRY ~ ❤️

成日聽個名但一直唔知邊度有得賣
依家我知喇